想問依家可以講得李喜誠(誠哥)壞話未？

cctai ff咗咁耐誠哥係黃 之前講一句長和系壞話都比人屌到仆街

梁振英聯盟: 李嘉誠已同意加盟

誠哥入去做臥底都講得出

李喜誠

未呀 屌你老母